收銀找錢先畀碎銀再畀紙幣係基本禮貌

A:

十次有廿次都會冼晒啲銀落地
放返入銀包又唔方便，拎住張紙幣放銀先又唔方便，放紙幣先扭隻手又會跌晒啲銀
B:

噉樣咪幾好 可以用手掌揸實啲銀先，噉就唔會周圍冼，放啲紙幣落銀包又唔會跌
而且十個有十個人都唔care碎銀有幾多，反而紙幣先重要，放係上面數又易啲

啲收銀唔識禮貌，唔識將心比心，為咗自己找錢方便，數完大紙數碎銀，但就唔care個客收得方唔方便

你係邊度買野會找英鎊?

再吵渣到巢晒先比u

gay test
樓主手

摩擦力

終於有人出聲

殊

呢隻是咪絲打手

如果巴打手有咁細滑，會好驚lor